盧卡古同jay z簽約！

曼聯前鋒盧卡古與著名歌手Jay Z創辦的經理人公司Roc Nation Sports簽約，成為首位加盟此公司的英超球員。

曼聯的比利時球星盧卡古（Romelu Lukaku）日前在母親陪同下正式簽約，Roc Nation Sports將會接管他的個人事業發展及商業機會。據英國《太陽報》報道，原本Jay Z的目標是盧卡古的隊友拉舒福特，不過上月盧卡古獲邀專程前赴美國紐約，加盟這間星級經理人公司。

盧卡古去夏加盟曼聯後，已為紅魔在各項比賽射入超過20球，而預計這位比利時射手在世界盃決賽周不乏表演機會。

著名歌手Jay-Z除了在歌壇發展外，幾年前亦開始向經理人業務發展，一手創辦經理人公司Roc Nation，協助藝人發展事業，之後更「踩過界」成立分支Roc Nation Sports，為運動員當經理人。

經理人唔係拉奧拿咩

入左大會跟死肥佬仲有咩用